{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69321&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도W관광호텔"
    },
    "text": "このホテルは公共交通機関を利用するのに便利な場所に位置しています。 また、月尾島の海と遊びを楽しめる良い場所にあります。 外観はすっきりとした印象を与え、客室はいつも清潔で快適に管理されています。 仁川駅と月尾テーマパークが周辺に位置しており、ウォーターフロントのアアム湖までは車で27分かかります。 チェックインは日~木曜日には午後5時から可能で、金、土曜日には5時から夜12時までチェックインが可能です。 無料Wi-Fiが提供され、3階と6階のすべての客室は禁煙です。 客室価格には通常、税金とサービス料が含まれています。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 また、宿泊客はランドリーを無料で利用できます。 レストランは2階に位置しており、8時から夜12時まで営業しております。 朝食は8時から午後12時まで利用可能で、大人は9,000ウォン、未就学児は5,000ウォンで朝食価格が決済されます。 ホテルには炊事施設がなく、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 その他の事項およびその他の情報は、ホテルの事情により変更される場合があります。 また、写真は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは公共交通機関を利用するのに便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような外観を持っていますか？",
            "answer": "このホテルはすっきりとした印象を与える外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室はいつも清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "仁川駅と月尾テーマパークが周辺に位置しており、ウォーターフロントのアアム湖までは車で27分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは日~木曜日には午後5時から可能で、金、土曜日には5時から夜12時までチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、3階と6階のすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には通常、税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はランドリーを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは2階に位置しており、8時から夜12時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食は8時から午後12時まで利用可能で、大人は9,000ウォン、未就学児は5,000ウォンで朝食価格が決済されます。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "ホテルには炊事施設がなく、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の事項およびその他の情報は、ホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室やベッドタイプは一致しますか？",
            "answer": "写真は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 553
    }
}